今日係蘋果之友 CY Leung 生日 有咩想同佢講？

即係又鬼門關大開

叫佢快啲出po數廣告啦屌

老人家未起身

佢今朝已經出咗幾個po 但都唔數
定係面對唔到有咁多廣告

記得買蘋果 今日多廣告

佢唔支持蘋果了

害撚到你自己個女抑鬱仲得閒搞埋啲風風雨雨

見咁多人支持就唔支持了

Ho ball

我原諒左佢

支持CY

長命億歲

願榮光歸振英

光復振英